今晚為慶祝七夕，民間尖沙咀自發幻彩詠香江！

千祈唔好用鐳射”槍”照狗

自推